呢條金毛MK妹食相都幾衰...

一定要教訓吓佢

連登首席印仔追擊師

你日日食飯嘅時候都差唔多

男人

是日劣

早晨..成班個個早上都追擊樓主 搶覆第一個

日日開po燈定延

你真係好快👍

洗唔洗幫手?

我同佢都幾襯

邊個咁放
撚都俾佢咬斷

我愛定延

真係幾衰

想瘋狂餵佢食野

聽講你餵唔飽佢

樓主小心俾呢個mk妹恰

晚晚都餵飽她滿滿的蛋白質

有少少M屬

唔洗

丸吞之技又上一層樓

想俾佢吞

大啖大啖爽呀

想爽吓佢

太撚醜樣, 要補血